知唔知蘭桂芳最多咩？

係夢

因為夜場夢多

0/10

夜場還是有sing con (星光)

點解香港嘅夜場會搞到咁嘅樣
皆因潮流趨勢全部都係嗰D Fing頭場

Coco park 果啲？

老豆咪索k 歌來的

咁都有得笑

係coco crunch果d

多雞

係蟹
因為club(crab)
輕鬆

不論大細disco與club場
全部都係咁嘅賣相

屌你infinity war質素就唔好拎出黎講啦

識野喎ching

諗起愛回家個大四喜

唔嘗識

酒樓既裝修 同埋果d低級音響

大細disco與club場 全部都係咁嘅賣相

比首歌騎劫左個post